一人一套值得睇粵配既動漫

因為最近睇翻銀魂粵配
仲有冇其他

我們這一家

鋼鍊fa

男子高中生的日常

叮噹

Keroro軍曹

粵配嘅愛德華同艾爾好有神韻

旋風管家

傻瓜青蛙！！！

啱啱睇緊

齊木楠雄的災難，進擊的巨人

棋靈王

魔界女王後補生

魔剎

衝鋒21

死亡筆記

IQ博士

仲有神粹過銀魂，不過內容上唔夠銀魂揪

HKTV 小 圓
tvb 死亡筆記

日式麵包王

睇緊

小丸子
個旁白好正

徽章戰士
唱k小魚仙

動物橫町

神級

聽陳雷士的琴音

我的et同學

Ching識貨

全職獵人舊版

銀魂啦

清除

咕嚕咕嚕魔法陣

搞笑神作，最衰出得太少搞到我返睇勁多次

動你老母漫

天王星衛星嘅名笑死我

呢套癡撚綫

講咁耐都冇魔法小神童加旋

熱鬥小馬

魔神英雄傳
機會嚟啦 飛雲

垃圾
好多網絡用語都係為講已講
用到1999
反而衝鋒21久唔久一句
但係用得準
呢d先叫正

亂馬1/2

神鵰俠侶

踢出我天地

魔法小神童 加旋

萌萌侵略者

浪客劍心

男兒當入樽

幽遊

甲賀忍法帖
鴉

神作蠟筆小新

幽遊白書
廣東話既極致

涼宮

呢套真係未睇過粵配

校園迷糊大王

打工魔王

有聲

幽遊白書
配得好過日版

魔法女王後補生

侯

林友德, 你好野!

(暴力傑克 violent jack)
香港叫妖獸都市
佢用廣東話將成個故事改寫

講得粵配就即係動畫啦
動咩漫

加旋

正常講
炸佢老母臭

刀劍神域

最差係仙水個配音

幸運四葉草

超級經典

唔知邊度仲有完整版睇

敢講依套廣東話配音係超哂班

一開頭個老牛聲
最後決戰個人格把聲都ok

亞視少有配音佳作

漫畫粵咩配

蠟筆小新

田中太郎

講真 全部都值得一睇

居然無人提爆笑管家

食屎啦聖飢魔

野原新之助

唔住新世界咪住麗晶

你話咩野話？

Pop子與Pipi美的日常

叛逆的魯魯修

鑽石王牌
近呢幾年TVB配得幾唔錯ge作品
可惜買完第一季就冇再買續集

元祖高達

咩話 監視器香咗？

鋼鍊fa
Hunter 舊+新
幽靈白書

妖獸都市根本大佬黎

以前無線星期六晚12點幾播果D套套都配得好好
幽遊白書
抵死泰山
熱鬥小馬

Cross game個人認為係一套配得好過原配嘅作品

艾爾！你等我

貯金大冒險

馬沙之反擊
Z Gundam

棋魂

娛樂金魚眼